【明日大婚】只係儀式！鍾欣潼賴弘國9月才正式註冊

鍾欣潼（阿嬌）同未婚夫賴弘國（Michael）拍拖未夠一年就認定對方為終身伴侶，雖然兩人低調籌備婚禮事宜，但最終亦被媒體披露二人定於美國時間「5.25」完婚。不過據報道，鍾欣潼與賴弘國屬意9月喺香港擺酒時再正式註冊，因此呢個婚禮只是一個儀式。

阿嬌認愛賴弘國僅半年就宣佈閃婚。（網絡圖片）
據悉，阿嬌母親、妹妹、表姊亦已相繼抵達洛杉磯，阿嬌聯同好姊妹阿Sa（蔡卓妍）日前完成Twins巡演後也已飛抵當地。另有媒體爆出，婚禮將於當地25日中午喺洛杉磯一間有近百年歷史嘅五星級酒店「Millennium Biltmore Hotel Los Angeles」舉行，並於晚上喺酒店內舉行西式晚宴。

賴弘國跪地向鍾欣潼求婚（影片截圖）
選定低V婚紗

此外，好姊妹阿Sa和容祖兒之前許諾為阿嬌婚禮贊助婚紗，據知，阿嬌最終選定咗一款低V設計嘅性感婚紗，應該會喺婚禮上耀眼奪目。

鍾欣潼Instagram留言

恭喜gill gill
你真係好靚

希望你嫁到個好老公

幸福GILL

因在陳冠希淫照事件中稱其本人淫照乃移花接木偽造，但其後陳冠希發表聲明指該批淫照乃屬實，而被網民恥笑逾十年的阿嬌鍾欣潼

Gill Gill靚足廿年

黑化過程

恭喜賴弘國娶到個好老婆

收嗲啦 你老母生到你碌柒咁都未幫你怕記錄片啦

仲有隱憂

冇的 gill 一定會幸福

9月 都唔知玩厭隻黑鮑未

一日唔扑錘 一日都有變數 阿嬌晚晚驚緊

屌完再補返塊膜再屌再補無限loop

生到你碌柒咁要拍記錄片
呢樣野你最清楚喇

你班撚樣酸到
以阿鮑既條件根本唔愁無人娶

冇錯 人哋樣靚有身材有錢有見識有地位有事業有物業
個個講到淨係識拎嗰件事嚟講
人哋大婚喇 嫁醫生呀
唔該睇下自己先啦 笑人

你睇清楚佢點叫你偶像先喇
「阿鮑」呀

少少啱聽就FING哂尾FOLLOW UP

阿鮑

咁呢個po係講阿gill
你唔係以為講緊你嗎
屙督尿照下個撚樣先啦唔該

嫁咗就專心相夫教子
唔好留喺呢個大染缸
比啲無謂人指指點點

LA可搵班黑柴玩大支野
天真真係識食

個個都結婚，唔通個個都想結婚咩

最緊要gill開心
過自己鍾意嘅生活
唔知佢會唔會搬去台灣

擇日 / 就埋楊生得閒

我估

條裙好白，個景好黑，好黑

儀式一次, 簽紙一次
不停loop
嫁完又嫁

三個月試用期

黑

已經係usa 行禮, 不嬲美國註冊可以好快, 唔使排期
係驚到時離婚要飛去美國攪

一係法律問題, 怕離婚要分身家

十卜十卜

結婚個日一定要些牙d 珍藏先

....... o
......<>
...o.M

hk 娛樂圈好慘, 而家仲要J 佢
即係仲要J 李麗珍, 葉玉卿, 葉子媚 既年代

Millennium Biltmore Hotel Los Angeles
間野我住過
大堂幾靚
但係客房勁殘 冇翻新
日日都有人拍戲
包大人都算識貨

Yo my nigga, wanna suck ma dick? I give you some coke and meth

根據美帝國傳統
老婆要改老公姓
賴欣潼

美帝國Best Buy Macys Costco Walmart Target
都有90日退貨保證

如果離左婚 加州獨埋立 Calexit 就恭喜曬
唔知邊邊會受理離婚手續

間野大堂真係好黑
人地去個到拍鬼片多

525姐係今日wor
去望下都好

乜唔係叫鐘欣桐咩